不割蓆

我地死都唔割蓆！！